你地用邊間寬頻

本身用緊hkbn 合約就到期
諗緊續唔續
定係有其他更好既選擇